# Проект "ПодиумХолл" #

Сайт на Ruby on Rails, за который мне не заплатили денег. Поскольку его код у меня не купили, я могу открыть исходники. Можно использовать для обучения веб-программированию, как пример rails-приложения. 